禮賓府一次 禮賓府兩次 三次成交

擒賊先擒王 概然我地優勢在於無大台 點解唔直接對準個山頭王 烏克蘭都係因為個王走佬先贏 我地搞到個王走佬 淨底嘅都係condom

禮賓府！

就星期六 包圍

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

1

Winter on fire 結局

班狗守由港督守到特首年代，你開google map 睇下禮賓守前後左右既地勢，俾你上到去都極難散到水，另外重點林奠一收到風一定唔敢係入面訓，去圍絕對係不智

上次sing hallelujah to the lord 集合個尾站都係禮賓府

結果發現三個行山上去既位都有大量黑警守住

唔係唔圍得既
但要好秘密
開一個冇狗狗既gp
或者快閃
或者吹風但又唔出，等重兵駐守，浪費狗狗們體力

如果咁就拆得掂中央推佢出去死都得啦

禍及家人咁就有D用

。

其實一早就要去圍，你多人要走實走到
但應該會同機場差唔多情況，要令林奠直接受到影響

其實你講既係正確

無奈大家都唔去做

其實機場仲難走過禮賓府

禮賓府係唔係出唔到水炮車同催淚彈？

呢個未試過，咩都試下啦！！

入撚到去先得

個王係中聯辦同中共 wo

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

908

推

話就話中共先係最大
但林奠本身都係有一定權力
唔係既話曾蔭權都唔會幫到港人頂到咁耐